我認為有必要搞一次反對封關大遊行

柒婆反社會人格，只會對抗民意，越反佢越要做
如果有200萬人出嚟反封關，再同五大訴求綁埋一齊，應該聽日就會全面封關